感冒最辛苦係咩

鼻塞，塞到燥底
兩邊鼻都塞曬，搞到晚晚訓唔倒，又容易流鼻血

感冒最辛苦係病

喉嚨痛一起身最難頂

發熱發冷 搞到成個人都覺得好唔舒服

最辛苦係俾老母哦
病嗰陣加鹽加醋話你呢樣嗰樣

對我黎講係附加咳最辛苦 因控制唔到咳 咳太多又感覺到口朧傷左咁 咳太多又一咳個頭就痛痛到咁

病左但冇人關心 冇人噓寒問暖果種寂寞

即刻好撚燥